\documentclass{article}
\title{BP}
\author{Matěj Popďakunik}

\usepackage[czech]{babel}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}

\usepackage{amsthm}  %for \newtheorem command

\usepackage{graphics} 
\usepackage{svg}
\usepackage{todonotes}

\usepackage{tikz}

\usepackage{tikzsymbols}

\usepackage{changepage}
\usepackage{multirow}
\usepackage{pdfpages}
% for subfile environment
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{ragged2e} 

\usepackage{siunitx}
\sisetup{round-precision=2,round-mode=figures,scientific-notation=true}

% Proof environment definitions 

\newtheoremstyle{break}
  {\topsep}{\topsep}%
  {\itshape}{}%
  {\bfseries}{}%
  {\newline}{}%


\theoremstyle{definition}
\newtheorem{definition}{Definice}[section]

\theoremstyle{remark}
\newtheorem*{remark}{Poznámka}
\newtheorem*{example}{Příklad}


\theoremstyle{break}
\newtheorem{theorem}{Věta}[section]
\newtheorem{lemma}[theorem]{Lemma}
\newtheorem{corollary}{Důsledek}[theorem]
\newtheorem{claim}{Tvrzení}[section]




\renewcommand*{\proofname}{Důkaz:}
\renewcommand{\figurename}{Obrázek} %lepší překlad TODO
\renewcommand{\tablename}{Tabulka}
\renewcommand{\contentsname}{Obsah}


\newcommand{\dl}{\ \text{d}l }
\newcommand{\dx}{\ \text{d}x }
\newcommand{\diffdchar}{d}  
\newcommand{\half}{\frac{1}{2}}
\newcommand{\derivativeTime}{\frac{\text{d}}{\text{d}t}}
\newcommand{\derivativeX}{\frac{\text{d}}{\text{d}x}}
\newcommand{\pderivativeTime}{\frac{\partial}{\partial t}}
\newcommand{\pderivativeX}{\frac{\partial}{\partial x}}


\usepackage{subfiles}

\svgpath{images/}
% \svgsetup{inkscapepath=svgsubdir}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=cyan,
    pdftitle={Overleaf Example},
    pdfpagemode=FullScreen,
    }
   


\begin{document}

% struktura z https://kdaiz.fjfi.cvut.cz/studium/bakalarske-studium/bakalarska-prace


% \maketitle


% \listoftodos

\subfile{sections/zacatek.tex}


\subfile{sections/uvod.tex}
\newpage

\subfile{sections/hlavnitext/alemetody.tex}

\newpage
\subfile{sections/hlavnitext/eulerovskykrok.tex}

\subfile{sections/hlavnitext/multimat.tex}

\newpage

\subfile{sections/hlavnitext/lagrangeovskykrok.tex}

\newpage
\subfile{sections/hlavnitext/implementace.tex}
\newpage
\subfile{sections/hlavnitext/testy.tex}

\subfile{sections/hlavnitext/vysledky.tex}

\newpage


\clearpage

\subfile{sections/zaver.tex}

\newpage


\subfile{sections/dodatek.tex}



% \todo{U obrazku upresni co za funkci remapujeme, proc, jaky krok, atd.}


% \todo{Formatting}
% \todo{Trpký rod}
% \todo{čárky}

% \todo{bbox inches and regenerate all images}


% \bibliographystyle{plain}
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{references}



\end{document}